「過來人」 未賭過錢既，千奇唔好學賭錢

因為學賭錢，背後既代價好大
不論係賭場，賭波，賭馬，賭牛熊，期指都一樣

其一，你將會損失大量金錢作為學費
輕則幾萬蚊走唔甩
重則十幾廿萬，甚至搞到負債爭街數

其二，你將會損失大量時間
學賭錢所消耗既時間，比學投資甚至需要更多
炒期炒動物你要識睇倉位、數倉，大戶期結轉倉，好講盤感
賭波你要好熟你買果隊波既近況、球員出陣、睇初盤尾盤
賭馬要睇跑道形勢、睇廠房部署、睇騎師即日狀態、馬匹跟態、檔位、負磅、快地慢地、同程標準時間紀錄 ...etc
絕對唔好以為學賭錢係一樣簡單既事
而你學賭錢既機會成本，係包括職業進修，考牌，讀書，多D時間陪屋企人 .... etc

如果我有得揀多次
我會花多D時間進修考牌，搏快D 升職加人工仲實際

我唔想你地行我條舊路

bill gor拯救波台眾生

祝大家聖誕快樂

...............

飢餓感呢
贏得唔興奮呢

Adore我彪

唔好輸咪得

出彪析啦

仍好嗎 仲會每天賭球到天光嗎

成日見到樓主贏錢

太易得到既野我大佬標無興趣sorry

同感，要用差唔多10年時間先變返翻到身

好彩自己輸唔起，同埋記性差學完又唔記得點玩，股票跌少少都好肉痛

same
贏100幾開心
輸100好撚唔開心
都係咪搞啦

Don’t make me laugh

贏開有條癮想繼續贏，輸又會想追返

10賭9輸
賭根本就靠彩數

你唔係要戒賭
係要戒輸

大陰蠋

西甲彪

我彪幾時再有澳假分析

賭波十賭九輸

岩 所以要努力做第十個

你渣姐

第十個只係打和 再賭都係輸

純買股收息

岩啊千奇唔好掂

全世界我諗得0.5%人長賭係嬴錢

本多忠勝

你有呢種努力
投放係進修、讀書身上
回報及勝算會更大
唔好浪費左佢

你蠢姐。

bill 哥，認真
賭美股啦，好易贏錢

賭錢只服我bill

我彪星期四點部署

Bill

練到心態膽色，唔敢冒險，好難有大作為

完全同意，只買六合彩

晒咁多時間睇果個咩大陰蠋
同就咁見到個盤落飛有咩分別

同意 唔好好似我咁 因為賭錢18歲就破產

抵啦 唔用腦買波

以前賽馬日$50騎師王大熱韋達，次次中曬伏，之後介左了

樓主自己賺夠唔想比人賺

我買六合彩

跟開樓主果堆已經上晒岸

樓主出既都係反手 自己買既就中

學費